回到石器，我在發石器夢！

第一次開服，興奮而且充滿幻想，經常問自己開服是為了什麼？沒資金，沒人手，沒經驗！
弟弟常跟我說，別想太多，想做就去做吧，我會全力支援你！這樣就開始了我們的石器夢，
我追求最原始的味道，我不要韓國寵物。

開服初期很痛苦，一直有找以前相熟的朋友，幫我做內部測試，他們眼中充滿懷疑，不用開口，我已經知道他們在想什麼，結果又是只剩下我跟弟弟，沒日沒夜的測試，修改，再測試！
過程十分痛苦，因為沒資金，我們付不起那高昂的客戶端費用，弟弟只好網上找到好幾個免費的客戶端，這幾個客戶端不是被種了後門，就是被惡意刪代碼，目的只有一個！就是要你放棄自己架構，轉聘他們當技術，一切都是套路！

弟弟連續三個月，每天睡兩小時，早上回到自己公司處理事情，下班後，馬上跑回家，重新編寫整個客戶端，有人說這還不是SF嗎？還當自己做了新遊戲，事實上要重寫一個十幾年前的舊產物, 工程量是難以相像的! 因為人手有限, 沒辦法完整測試, 結果BUG多不行, 同行看不起, 勸我放棄, 我說BUG 嘛總有一天會修完的! 武林高手也不是第一天就會武功呀!

同行抹黑, 恥笑, 攻擊, 翻賴群各種手段不斷發生!

我們一直堅持著, 一直在作石器夢!

終於我們達成了千人上線!!!!

我們的石器夢還在繼續! 你願意陪我們一齊作夢嗎!!?

官網:

官方 Line 群:

官方 Telegram 群:

玩緊

童年 有冇IOS版？

lm

懷念

回不去了